有offer但未開始嘅工會唔會寫係CV?

份工係intern

依家申請再之後嘅internship, scholarship 同埋PG

份intern係big name 對application有幫助

唔該

有幫助幾大都寫啦

打定 如果日後搵另一份工都可以拎翻出嚟改兩改就再send出去